Hollow Knight最後一個DLC - Godmaster

今晚就出
竟然冇人講?

手殘撚

連登都冇人玩既

打完第二個boss咋

買左switch 版，玩左一個星期，真係好難玩，都唔知爆唔爆到機

新dlc 係唔係要爆左機先玩到？

你指大黃蜂？？

玩到打3螳螂，但我得6滴血，好難打

周圍亂行都唔覺自己有打過BOSS咁

hollow knight真係好正，就算無dlc都係世界級，
故事正、音樂好、畫風特別、戰鬥系統佳、boss戰夠多又富變化，可以話完全無缺點
最強大係隻遊戲僅僅係3人製作，真係好痴線

lm

隻game好正好好玩
爆左機未100%
地圖右手邊個鬥技場玩撚死人

留明等更新

捉哂全部蟲仔之後再番番去阿伯果度

lm裝返玩

黎啦

好鍾意奎若

今晚零晨1點先update 到？？

好好玩 但係白宮真係好撚難
仲未過true end

出左dlc

啱啱先過白宮，唔敢玩path of pain

107% + path of pain 路過

根據今次DLC既劇情
好大會真係會有hornet DLC

好難玩 打完grimm 再打zote 再打hornet

唔打啦，痴線
仲要限乜限物先過門先會著燈

想買黎玩。
係咪未出ps4版？
如果係switch eshop 買應該去日定美服？

未出

switch版去墨西哥買較平
之前做特價 好似四十蚊左右

搵過資料係，但好似係日版eshop 先有繁中？

乜版都無繁中，乜版都係得簡中

明白，謝謝

而家steam 都特價緊65蚊

買買買

大家打到邊？
我玩左16個鐘 打完三螳螂，拎左crystal heart都仲有好多地圖未開
大家玩左幾耐爆機？ dlc可以玩到幾耐？

搵齊全部野+打哂全部BOSS大約用左60個鐘
未計新DLC

用switch 換左 pro 手掣，感覺即刻勁左
用下攻擊 順手 準左好多

我用keyboard 玩
Path of pain玩唔掂，有次畫面freeze咗0.2秒咗，即刻放棄

過一次後 第二次易過好多 程路得幾分鐘

迫人打返晒咁多個BOSS
我淨係想打下新boss姐
呢d boss rush咪另外整個新mode囉屌

隻game 真係幾正 有以前玩惡魔城 月下夜想曲 個時感覺

大家有無試過? 本身呢幾舊野要200～800蚊不等，裝左舊個身會散發臭果舊野同個商販講野會因為鍾意d臭味平幾成，點知我不停重覆同佢講野佢就一直平落去最後仲免費曬, 係咪bug黎?

唔係bug
隻npc鍾意你發出黎d臭味
裝左呢舊野之後仲有某d npc對白會唔同左

但佢不停咁平落去最後平到$0喎

隻game啲錢唔重要

都有d用
呢3個符文死左會消失
但第2個dlc會出左個新npc
比錢換永久

3個加埋好似要3萬左右

琴日終於搞掂nightmare king grimm, path of pain冇興趣, 差Trial of fool隻godtamer 但又懶唔想練打, 等hornet dlc算

由電腦版玩到依家switch版，都係無辦法過夢魘格林，好難

新玩打左十零個鐘啱啱打完三螳螂
去到city of tears 地圖都未開
玩落玩落越黎越少櫈俾人休息, 又無乜巴士站
攞住d 錢好驚死
慢慢行慢慢打

話時話點樣加血加紋章位?

另外隻game d 動作真係好似rockman 用zero
畫風又正, 音樂又正, 真係好好玩, 好抵玩
係最衰成日無乜提示, 戇鳩鳩周圍開地圖
又好多位係去到就知要騎牆跳, 要游水, 唔夠高先過到
未有地圖時死左搵返條屍又係搞餐傻

好鬼遠, 行入左city of tears 又唔俾我行返轉頭
同埋唔係話嗰個係fake bank 咩?

係fake,但你比佢呃完錢之後可以打鳩佢拎番D錢

等我過埋city of tears 再算

仲有好正
打完三螳螂
連d 卒仔都會respect 你

未爆機可唔可以打grimm? 會唔會唔夠打？

過唔到sly
比想像中難打

好多細位都好用心
例如三螳螂長老都係雌性其實反應返螳螂嘅特性

仲有某徽章係散發臭味，帶住佢同某啲鍾意臭味嘅昆蟲傾計會有意外收穫

係呀,好多細節要自己感受
店長有3個仔/女..... 之後劇情去到可入店下層, 睇到有件野,明晒

賣地圖嗰兩公婆?

隻game 十幾蚊USD 真係好抵玩
不過我明真手殘真係會打到好辛苦

sly 店長.. 你齊3 劍技,可入一次地下室
佢有支超大劍, 就明佢之前口中的三個仔係 劍術大師三兄弟

sly 好似神界鬥技場會登場

我繼續慢慢打

有其中一個NPC會同你講淚城不停落雨係有原因
然後你一直探索會去到一個叫藍湖既地方,果陣就明原來淚城上面係一個超大既湖

但有冇講過藍湖啲水邊度黎？

咁呢層我都唔太清楚
可能係王家水道D屎水黎

打左十幾次終於過，好難打 ,支nail 又未升盡
而家有齊11個 notches 感覺滿足好多

聽聞重有隻nightmare 版難打好多？ 好難想像

今日我都好介懷hollow knight輸左比cup head
出埋同一年真係瑜亮之爭

夢版格林先係真正既戰鬥

真係一樣咁正，至少打和啦

game of the year既indie game of the year輸左比cup head

cls 好瘋狂

無人玩hollow knight 啦?

hi

cuphead美術風格實在太屈機
不過遊戲性個人覺得hollow knight好玩好多

新手岩岩買左SWITCH版打完第一次黑巢
想問下上網粗略睇下係有4個結局,但我入番第一個SAVE又唔見佢有特別
想問係咪可以同一個SAVE爆晒D結局佢?
同埋係入面去已經係2週目咁計定係要開個新SAVE?

係可以一個save爆晒結局
打完隻hollow knight 會去返上一次坐低嘅地方 當你未過一樣 但其實已經過咗成就 其他結局可以自己再摸索下

不過有D成就要開多一個save先做得完
有唔明再問

第一次先得65% 但已經好多位都唔知點行
不得不佩服隻GAME真係好多料
而家咁樣打完一次都可以話完全唔明個故仔

想問有D位比條黑色繩(?)封住左,可以點過,仲以為打完第一次黑巢可以過

shadow dash

新玩
殺完d垃圾水母俾佢追住來炸 點搞好

乜黎,點解仲有咁多野我已經行晒地圖都搵唔到

自己玩到10x%都係有小小唔太明 之後就去上網睇咗人地嘅故事分析

避囉
唔一定要打

霸哂成條路
有時好難避

去右邊個kingdom‘s edge （國王邊境）打完honet （女角）之後拎完嘢再去地底

我岩岩醒起開左電車!
而家就係去緊睇下
另外又有個問題,古老盆地有間房會叫我比晒D錢佢,我比左7百幾佢乜反應都冇即係未比夠?

殺完即刻dash走 去炸唔到嘅地方 不過有時唔小心食到 就打下附近d水母仔 回血
我記得水母仔出完再入返個地圖 都會出返黎 無限回血

係 total要3千

你係唔係去左一個密室, 入面全部係爆炸水母?
唔駛急, 加多啲血先再黎, 有啲位要硬食, 盡頭有一個charm notch.

幾日前買完之後真係一直玩唔停
尋日剛剛去左國王邊境打完黃蜂女拎左半個國王靈魂
個故事又唔明多左

有冇easy mode 隻game會唔會好難玩

冇 多D練習下就會過

冇easy
係難玩㗎，正常關卡玩多啲就過到

死多幾次就OK
有時要考下反應

頂
攞左二段跳後d boss 幾何級咁難上去既
依家我覺得自己好手殘

係 但其實只要摸熟隻boss攻擊模式 就會覺得易打小小

有d boss死左條屍之後可以用夢之釘入佢個夢境打2.0,果隻先係痴線
我打緊2段跳條boss 2.0,難打到on9,完全無位回到血

好game LM

冇 得打到佢訓低果下回一下血 基本上唔好太貼牆

打隻loss kin
勁厚血
暈左佢五次都未死
仲要隨時手殘暈一兩次就俾佢打死
算啦, 我依家都係upgrade 返打劍
升返招法術加下血先再抽過

好多時係知佢攻擊模式
見佢起手式都避唔切
再加埋d random 卒, 有機會避無可避
又無位回血
好難打

見到起手有時已經太遲

感覺上係要睇佢走位做小小預判 ，做到成隻game易打好多

新手打到Mantis Lords
打一隻可以唔扣血
打兩隻成日避唔切招
死左十次都未過到, 頂
手殘

可以試下間唔中輕輕跳起 會比較快反應

我以前新手都成日卡呢個
佢2隻出回轉刃果下企中間 一係跳 一係唔洗避
其他就真係靠自己

我發現單一隻嘅boss唔難打 一隻以上果D特別難

我覺得預判好難
佢都設計定預你點行
避得佢地面招
佢又可能跳過黎踩鳩你
只好走定位多d 距離睇佢點出招再避
仲要預埋佢d random 卒
好難打

呢3隻野算易過
出招好穩定
放迴力標嗰陣有時間回血

夢版Lost kin真係屌你老尾難打到仆街

二段跳後面嗰堆仲顛呀

你地係用pc定switch 玩 switch我覺得真係要練習下
以前用pc玩好輕鬆
不過隻boss都係得果D攻擊模式 盡量唔好貼牆 佢有時一嘢跳去牆邊 呢下真係最難避

唔記得提 lost kin 可以帶識放臭氣果個護符 咁就可以唔洗打d卒仔 佢地掂到臭氣和爆

會爆

lost kin多數招都係跳 貼地打反而最好
用臭氣+藍血runes可以屈血同佢搏命

我覺得係未夠攻擊力
太厚血久攻必失
升多兩次把劍
同埋招炮加埋攻
應該夠過

我唔再年輕啦
無咁好精力咁好反應

都係嘅 真係冇以前咁好反應 反正夢境2.0可以隨時返黎打

我未有臭氣runes
咁即係都係裝備問題啦
唔洗驚佢d 卒就真係唔會淆佢
死撚硬呀佢

唔洗急住打lost kin 唔會卡進度
我升爆左把劍先去挑機

佢兩隻放飛刀都OK易避
連續向下插有時避唔切

卡係關trial of the fool（愚人3）真係好麻煩 用switch 好難邊草氣邊跳

換返個 pro control 就得

應該冇關係 因為我拇指包晒Y同B

過左了
有臭氣 = 打暈隻野有得回血
即刻過

愚人競技場第3關,打極都打唔贏地下全釘之後中間就3個打直既平台個到
個D射3粒野既橙蟲好煩

係 愚人第三關真係好考技術 有次打足全日
都係卡同一個位 之後放棄咗 去打其他先

番左去升LV把劍同解左暗黑披風,今日去再戰

我升爆晒都卡阿 睇黎真係技術問題

我岩岩升到用2粒礦石,今晚再試下先

痴撚線,白色王宮入面要底要點跳

裡面仲有一個仲難 就咁呢個算簡單

唔知仲得唔得

要裝steady同nailmaster
多啲用儲氣斬一刀一件 先打啲橙蟲再打蚊
之後貼牆跳仲難 一定要用熟儲氣斬

呢個就係岩岩卡個到,而家過左了

好難,而家放棄左唔打住

另外想問下護符位係咪最多得9個

睇左GODMASTERS個新結局係咪即係話仲有得打落去...?

Hornet DLC 求下佢收錢

終於救晒D蟲

已經完全唔知而家要做乜
拎左成個靈魂之後以為番深淵跳上面可以解個道門(?)又唔得
岩岩拎埋藍血個粒符,都差6粒

去返個蟲蟲嘅巢穴會有意想唔到嘅事發生

希望你睇得開救晒啲蟲既結果

我拎完個符冇再入過去
講到咁我而家好不安

...
點解唔可以殺左佢...

你有收佢錢架

想喊死我

你係共犯

不要再說了

計埋原本果3個嘅話 11

其實護符有得overload 你不斷放同一個幾次就可以整爆格嘢佢
例如你最後放得一個位 你放啲2.3.4格嘅入去幾次就可以整爆佢 但你放咗2.3.4果D入去 啲怪全部原來打一格變打2格

道門唔記得要你有11定幾個藍血 有個符係將你全部血變藍心

唔怪得可以裝幾次,原來可以塞爆

呢個拎左了,就係話拎埋佢都仲差6粒先齊,都唔知要去邊
當愚者打贏又有一粒,都係要再搵下先

加油

即係唔計塞爆佢我都仲差2個位

慢慢搵下 基本上買/開箱拎

買又應該買晒
肥婆間鋪差要40粒等買果舊野

果舊係回魔石

清左兩個dreamer
我估今晚可以去挑下hollow knight
爆第一個結局

決定聽日買埋ps4版,今晚買埋pc版以表支持

我代表team cherry多謝你 不過買pc版應該夠

要既要既
聽日決定用全日假血戰愚人3

等佢出實體先買

如果可以出港版有繁中就好了

簡體真係唔想睇

學睇英文lo

愚者第三關打完都只係多粒補魔既位
打唔嬴冇乜所謂
可以清埋其他boss先

唔通重玩咩 雖然都係差5%先爆game

我都已經買左PC + switch

好波 不過當你用完keyboard玩 真係返唔到轉頭

打完第二個boss落咗fungal wastes最底上唔返嚟。。。想再打過

重點係佢本身個故已經明得一半
睇埋英文又明少一半
不過如果開新save玩唔死得應該會轉英文約略睇一次

我明.. rockman 都係用開keyboard 打
不過久不久會飛黎飛去, switch 係方便既

去螳螂村拎螳螂爪之後跳番走

反而覺得用咩文都冇問題
隻game所有對話都得一兩句
你唔睇整合分析 根本咩文都好難明到個故事

呢句真

巴打道出重點

no voice to cry suffering...

澳洲寫既隻game
英文原汁原味d

利申: 一開頭見到咁既畫風咁既音樂以為係日本仔出品

我前幾日都玩到呢度
死左10次打螳螂王
拎左隻charm而家打擊距離好遠, 好正

大概都係hollow knight 個弱點
難度高, 同好要玩家自己漫無目的週圍探索
成日都唔知乜事又無地圖遊街
應該會令唔少輕食玩家卻步

地圖遊街, 搵到賣地圖條友咪OK

應該係指佢唔似以前你玩個d橫向game咁,好有目標咁話你知要去邊到打
佢似bb同ds呢種,要透過打人同調查黎睇下跟住應該去邊
變相另好多比較速食型既玩家會好快放棄,因為跟本唔知自己做緊乜

有玩按摩城應該唔會反而會鍾意周圍探索
不過按摩城SAVE POINT同轉移點多好多
地圖都識AUTO填色

癡線 人真係好犯賤 明明知晒隻boss攻擊模式 自己都係忍唔著偷多刀/偷偷回下血 或者就係知個boss就死 心急咗小小 然後就卡咗個boss 2個鐘

而家92%唔知要做D乜好

去搵晒D夢境boss /升武器/加滿血、mp

各位中秋節快樂 早日爆機

打蝙蝠 打hollow knight 打radiance爆機

個問題係我已經唔知要去邊做呢D野

蝙蝠即係咩
HOLLOW KNIGHT我打多左次都仲係第一個END

如果你開晒地圖嘅話 就慢慢睇下個地圖 睇下個地圖有冇咩地方未行

有冇巴打爆晒機 知道依家圖鑑full係幾多

突然做到END2了
唔信邪帶住國王個SOUL去番深淵鳩行
好彩比我鳩跳落場中左個位直接爛地,入到最入就升左做虛空之心
不過到底最入個乜野深淵之形(?)係乜黎

深淵之形

唔撚掂wo
打隻蝠光完全冇回血時間

燈塔右邊個到,有個位跳上去有道門(?)
冇記錯係話深淵之形

哦 要係你拎暗影披風個地方果到有位入去

冇 打到佢訓低先可以回3下血 之後就完全冇得回
幅光真係要練習下

Grimm 上年個dlc 打起黎幾好玩
nightmare超難 攻速隨時快過radiance

打trial of fool
頭兩關咁容易
第三關原來咁長咁難
我都係去升下血升下招先再打

最難都係空戰個幾關冇得回血

打任何boss/關都係 最重要冷靜

爆唔到,打唔贏蝠光,睇黎要D時間練下唔貪刀

老實講
有時打大佬真係等登一刀都唔斬
研究隻野應該點避

幅光嘅話 我覺得可以帶驕傲印記 起碼跳起就打到

驕傲用慣左基本長帶
重點係成日想偷斬佢,橫插同圍圈射個招成日都中

可以帶deep focus 同shape of unn 磨

deep focus係回耐d果個?
其實都有諗過帶shape of unn打王,但見佢躝得咁慢覺得作用不大

回耐d 但一次回兩血

另外想問下咁多次dlc,係咪得格林要另外召喚?
之前約莫上網見過人地過要去呼嘯個到玩item先叫到佢地出黎?
而且2個護符係一定冇得同一個save拎晒?一定要2個save?

呼嘯果到有個地方入去 唔記得用夢劍開定普通劍劈幾下switch嘅話要2個save

等boss去到正中間位 2邊有地針果時用靈魂尖嘯
上到第二層有機會就用 第二層太浪費時間 要係咁避
招嘢打好痛

即係上個招魔法?
講開我得番呢招未變黑

落多一次深淵啦

唔通係左邊?但我見左邊間房乜都冇
定係變左虛空之心有新野

你要留意下左邊間房D細節

大家用唔用Shaman Stone 加法術攻擊力
好似幾難取捨

同埋我見wiki 係唔加三兄弟d 劍招威力
唔知Fragile Strength / Unbreakable Strength 加唔加三劍招威力
有左Nailmaster's Glory 三劍招好好用

睇打咩 如果你話前期嘅話 我基本上都會帶Shaman Stone
打到卡關嘅boss 就轉返加距離 加攻速果D
你講嘅strength加唔加威力冇太留意 可以睇下下面個網

無, 我諗係用Great Slash 儲氣嗰招
因為距離夠遠, 一擊脫離
清卒又好, 比如打trial of fool
不過係咪咁多時間咁多手去打打下儲氣呢, 又係另一問題

如果有裝Nailmaster's Glory就真係會用下 冇嘅話自己劈幾下仲快

咁似乎都仲係Unbreakable Strength + quick slash 最實用

係 我依家基本上都係咁用

你依家打到邊

搞掂三隻dreamer, 可以準備入去爆第一個結局
未去過abyss, 無暗黑披風
有三劍技

dreamnail 16xx

Grimm 都未開添
未睇係咩黎
我係知Unbreakable Strength 係搵佢

進度良好

push 推到多D人玩

godmaster去挑radiance級既boos全部一招死
難打到癲

卡咗係第三門隻水母 有冇教學

爆左第一個ending
有左暗黑披風隻hollow knight 好易打

勁多位回血
暗黑披風又避左大半招

hollow knight算易打
仲會自插比機會你回血

我都知既... 因為打完佢之後仲有...

嘩屌......
隻Nightmare King Grimm 咁撚顛既

見到佢係空中嘅時候 已經可以細跳定先 然後可以2段跳 向下打一hit /保險D衝走避開

記得換埋啲易碎護符做堅固先好去打nightmare 唔係到時冇得換

吓!!!!! 打完就無架啦
我換左unbreakable strength 咋喎
屌佢一粒成15000

屌, 算啦, 照打
粒血同錢都唔撚用既

係 血同錢冇乜用

終於打贏啦
唔係呀, 換野嗰隻仲響度呀

隻驚真係好好玩
唔知有冇人無暗黑披風都過到

打完就走? 係咪要去競技場先再有得打

過到啲乜

無暗黑披風唔知打唔打得贏Nightmare King Grimm

佢有招式一定要用無暗黑披風避咩 ?

無呀, 但唔用又難好撚多啫
你同意呀可

搵到啦
佢基本打NKG 都係無用暗黑披風

唔知wo 我上次打完nightmare 就全部冇晒 可能因為我換完？

total 45000 geo 你打左幾耐

唔係。。9000.12000.15000
都起碼刷錢刷足2個鐘以上
我自己係十字路車站 右邊地圖跳起用一下衝擊波
然後再去左邊地圖飛蟲用一次 之後下面再用一次
果時刷到訓著咗

Deepest 有度要彈蜈蚣去另一邊
去到第3卜牆 明明冇掂到d刺都當我中既喂
要點過

Ps. Switch

試多幾次

會唔會打colosseum of fool 會快d
唔打lv3 都可以打lv2

想升爆把劍 最後一粒Pale Ore係咪一定要打colosseum of fools 第二關

可能bug
btw果度唔洗急住跳
好似拎面具定能量槽
等拎左super dash之後先補番

打啦, 頭兩關唔難過

如果唔打lv 3嘅話 學我咁刷會快D 或者去google search hollow knight 刷錢睇下其他方法
lv 2太少錢

有冇大佬教下我打第三門 好難阿

我都未打lv3
打好耐打唔贏
去upgrade 多個notches
打打下想要unbreakable strength, 又走左去打Grimm
一間又走去打lv3 先

你誤會咗 我唔係講愚人試練

見到個唔錯既攻略, 分享下

sorry, 自膠
godmaster? 未打到

想問我而家開哂三個夢面具 係咪可以直接去十字路口打最後boss?

試左十幾廿次
前面冇扣過血過到
係果度佢 我係牆上都當我掂到

係, 但嗰個唔係最後boss

我都有用過呢個 不過最後放棄咗用返攻速加距離算

我都過左trial of fool 啦
最後都係用攻速 + 距離 + 攻擊力
安全又大大力
佢nerf 左Flukenest
同埋其實我覺得Flukenest 好難用

啱啱買咗 PS4 Voidheart Edition !

打完一隻著盔甲既BOSS
而家去咗新地區打拎住支矛既女BOSS, 但新地區冇地圖, 請問地圖點先開到?

搵賣地圖條友

其實賣地圖條友真心超勁
度度都去到, 又唔洗死

最強蟲仔

蟲仔唔係係被收藏家收埋嘅咩

最勁係路牌人

上星期開始玩switch版，打到「殘破容器」大佬，點知打到中途勁疾，偷晒格，大佬放招完全睇唔到，有無人係咁？？

係咪用sd card?

我玩成隻game都好順

唔算啦 佢度度都係探索少少 要你自己畫埋佢
去到深淵佢都淆哂底

重開game

路牌人都好勁 你班友成日打爆晒d路牌 佢幫你地整返咋

深淵我都淆

已解決，我開返switch個main menu，update遊戲software，再重新開game，格數變返正常。

打有啲大佬真係會疾 打夢境版大鎚手 一落石雨即刻 lag 到pk. 搞到我打左勁多次

要重開一次game 之後我就咩事都冇

No cost too great
No mind to think
No will to break
No voice to cry suffering
Born of God and Void
You shall seal the blinding light that plagues their dreams. You are the Vessel
You are the Hollow Knight

屌你J 死人

仲要配埋個bgm 勁正

又係我
問個問題,鹿角蟲巢到底有乜野
見個地下好似一粒制咁,但係撞落去又冇特別野

我記得裡面唔係有面具碎片定靈魂碎片

左上角好似係
拎完就冇其他野搞啦?我仲以為有乜咪咪

請問夢境版失敗冠軍正確位置，去到剩係見到副盔甲。

盔甲個地圖右上跳上去

thanks，一陣試下先!!

有個位要打爛牆

已找到，唔該晒

嘩, 打完radiance
依家入左去打godmaster
一血不扣咩玩法

岩岩玩到拎左dream nail
好難打D怪睇下佢講咩wo...
儲氣儲咁耐

godmaster邊關

啲怪不外乎係 kill.....
Dream nail用黎睇npc同屍體
仲有打某啲boss嘅夢境版

屍體都work?
我打死隻野用好似冇野睇

普通怪嘅屍體唔得
地圖有啲屍體係死左好耐 通常係secret room
嗰啲先睇到

無呀, 我仲係一隻一隻打返以前d boss 個radiance mode 咋

原來係咁

dreamnail得兩個用途 唔需要特別用dreamnail去打啲怪
開夢境打Boss
儲魔力

可以睇下怪仔up乜

d radiance mode 點打呀
一血不扣點打贏nightmare king

kill...

點解唔去打D門先 radience mode 有排練
我覺得nightmare king radience mode會易過一部份boss先

d 門仲難打?

只係因為開頭打nightmare king 好過癮, 入到godmaster 咪又想再打囉
見到有radiance mode 就呆左啦

godmaster打果一隻 唔係普通版咩

4門裡面先有nightmare

唔識打godtamer

哇 呢個的確有難度
第一唔好貼牆先 第二 唔洗理用刀果一隻 凈打隻寵物就夠
第三 隻寵物會轉轉轉 然後撞去左/右邊牆 然後再彈去你企緊嘅位置 所以企中間會最好 向左/右邊避就ok
第四 盡量避佢噴啲嘢 加油

苦戰一日, 終於打贏左radiance NKG

練緊godmaster第3度門, 比佢同zote卡得好勁

我反而卡水母

呢隻game 真係令我又愛又恨. 本身亂行行咗入deepnest 唔知要做乜, rest point 又唔係地面, 係deepnest又搵唔到stag station 成件事冇哂進展好想棄GAME

棄GAME前上網望一望發現自己原來太早去deepnest , 睇返progession walkthrough 原來建議我而家去city of tear. 好努力咁向上行入city of tear , 入到城俾個場境同音效吸引返, D 水滴聲好正. 成個感覺返哂黎! 當堂個人生猛返哂, 而家好努力咁開發地圖!

我平時都係係度鳩行, 睇下有冇新野拎
有就諗下之前行過有咩位要新野先去到
多數有進展
暫時都未卡

有二段跳之後d 大佬就會幾何級咁難上去

我都係一開始直接向左行到deepnest…city of tear 差唔多後期先去 一去到真係

好憎打渣盾果D怪
有排磨

格林團長喺boss當中屬於乜嘢難度？

足足打咗一個鐘先過到。

而家卡住喺隻叛徒領主度 ，唔打住行下其他地方

格林團長我覺得算第3啦
第一 夢境格林 呢隻野痴撚線
第二 尖塔上面果班皇家勁舞團
第三 格林團長

叛徒領主其實好易打 橫斬你用黑衝閃 全屏果招用黑衝
如果佢連出2下地圖炮 就黑衝避完一野 再用 下墜 果招既無敵時間避第二野

我反而卡神居d門 難打到傻 我想知打完有咩獎勵? 得成就?

應該係完成度 110/112 第三門

試咗打夢版格林，同普通嗰隻難度幾何級數上升

另外，隻叛徒領主，唔知係因為有肥仔幫我拖，BOSS打我扣兩格

而家都係搵返之前miss咗既護符先

之前打左106%冇打path to pain,尋日開始打godmaster

我反而卡亂射子彈個2隻汽球 埋去斬根本避唔到啲子彈

第一道門最煩反而係隻烏蠅 成日飛到左上角右上角斬唔到，好哂時間

氣球堆埋一齊狂用招尖叫 打爆一隻就輕鬆過
烏繩就慢慢黎 根本晒時間

睇黎我冇咩可能開到新ending 我唔可能打哂咁多隻boss唔出錯，你要我一隻一隻打無傷都可以練，一條血打哂佢我知道我做唔到

Zote同夢境格林打極都打唔贏搞到唔想爆機住

Zote我打到lv5但其實我仲未識避佢亂fing把刀個招

Zote 我覺得去godmaster 練好過
打到5, 6 隻中兩下就死

NKM 真係好好玩
特登radiant 左佢

亂fing刀可以keep住唔落地打佢頭頂
但如果之後佢跳起就pk

中間過場都有d 時間可以補下血既
但我真心覺得佢都係預大家隻隻都練過
我都打到第三門停左未繼續打
隻隻都要練無咁多時間...

我應該打3門加所有boss lv2就算，再上真係要幾個月咩都唔做剩係煲佢，path of pain都知自己玩唔掂無謂哂時間

好似亂fing 刀最後都係倒地放沖擊波
最衰係成日唔知佢fing 幾耐

隻野on99 咁但原來d 招都係好難避...

Nkm係邊隻

夢境格林
NKG Nightmare King Grimm
打錯左, sorry sorry

Nkg唔算難啦，我覺得有位回血嘅boss都唔難，lost kin, hornet, enraged guardian呢啲冇機會回血我覺得難好多

Hornet, enraged guardian 無乜問題啦
lost kin 係難
你裝左臭氣lost kin 就有得安全回血啦
同埋有暗黑披風已經解決好多問題

NKG 難過lost kin 好多喎
le 隻NKG喎
巴打有冇搞錯係第隻
你無quick focus 都唔洗諗回血

佢出火柱可回，地刺可以回,同radiance一樣打係打得痛但係有機會回血，快個啲boss扣你一格但係你扣左就冇得回

Nkg用quick focus仲多位點

火柱同地刺你唔用quick focus 唔係穩陣回血
一間佢衝多你一下你補一滴扣兩滴得不嘗失

我自己都係覺得NKG 難打d
招快d 難避d
可能大家強項唔同啦

我打dark souls都係人地覺得難個啲我覺得唔難，midir無名呀叔修女我都唔覺難，但係薪王雙王子我反而覺得難

好多時大大力啲王係冇咁快(我覺得)，反而hornet我不停比佢陰到，我撞到隻王扣血仲多過真係比隻王打

Btw過左第一道門，同見到畫家，聽日應該過到，雙汽球仍然覺得難

你班友隻隻boss都話易 有人有第三門水母教學未 點控制小水母追蹤方向

其實唔用quick focus係回到 不過得火柱可能係冇咁穩定
差唔多避晒果時就已經要提早小小回

而家練緊水母，尋日打第2到門主要練nosk，汽球仲係唔識打，都係用血換同法術強行過，用mantis lord回血

唔知係我熟番手制操作定咩，練左lv2 nosk一陣 2門仲輕鬆過1門(汽球除外) 但係畫家啲顏料成日斷我回血未贏到，不過如果血量同另外2隻nail master差唔多我應該接近殺到佢

同埋我都唔知佢加左隻boss係hive到，打完2門要番去搵佢

你試下停留多d 響水度
引隻boss 落下方多d
反正佢d 招唔難避

我火柱都係用黎做攻擊
要回我都係地面刺針, 同NKG 地面衝完向上爆火嗰下回
不過已經radiant 左
打普通版正常十之八九都唔洗回血

我裝Dream Wielder, 用dream nail斬大水母儲soul, 直接用法術打隻小水母埋去

建議唔錯 值得一試 #

慢慢打慢慢打, 打到就一半boss radiant 左
打咁耐, 我覺得係對hollow knight 理解都唔同左
佢大部份boss 都設計得好好
埋身肉搏既時候, boss 會有幾招招呼你
而絶大部份招係預你用唔同既action 去避
可能好簡單, 企, 跳, 行開, dash 開
是但一兩個action 幫你避到大半既攻擊
但你依然久不久會中招, 要完全避曬無咁容易
另一樣要提既係好多boss 出完招後既硬直都係random
有時斬到幾刀, 有時斬得一下你又要避佢第二招
所以好多boss 係唔難打, 特別中間你回血, 或者直接同佢鬥長命駁血
但當你想無傷radiant 就變到難到仆街
滾瓜爛熟boss 攻擊模式之如, 仲要考你反應
結果係用勁多一擊脫離
或者係開頭埋身肉搏完, 儲氣, 去到後半拉開距離用法術打
我打完第三門
但我會再radiant 多d boss 先去開第四第五門

回返巴打, 打耐左NKG 我都覺得係唔難打
無錯NKG 係快, 招大, 要好連串action 去避
一開始學要"完全"避開NKG 攻擊係唔容易
但學識左之後要radiant 係唔難
記熟攻擊模式, 小心唔好禁錯制, 留意個position, 避完招盡量行返去場中間就已經好足夠

Enraged guardian 無乜特別, 算係易打
Hornet 係麻煩在後半會放釘, 整體都唔算難
lost kin 就真係叫救命
勁長血勁考反應
後半仲有d 卒騷擾
最後係儲夠氣, 後半開始有卒就拉開距離出法術打
暫時咁多隻radiant 最難打係lost kin

隻uumuu 係好麻煩好討厭
成隻boss 好睇RNG
小水母個mechanics 又set 得唔好
一近平台斬爆小水母, 屌佢佢唔飛出去, 直接反彈返黎
成game 最差既boss 我相信都係佢

Lost kin都難咁放盾加飛劍個隻點算 要無傷有排都未到lost kin

雙汽球，no eye, collector, sisters of battle, zote,hornet 2,markoth, galien全部都難過lostkin

zote, hornet 2 我覺得易過lost kin 喎
zote 有幾招硬直好長, 可以俾你劈好耐, 條血無lost kin 咁長咁耐打
hornet 2 我好快就radiant, 衝過黎時, 跳起用 "下+攻擊", 好安全輸出
sisters of battle 唔似咁難喎, 未打
Galien 打緊, 隻野又係好戇鳩
其他嗰堆未打
打完先知

Markoth似乎係普遍認為最煩 zote係最睇rng

停左排無玩, 最近又繼續挑戰
隻absolute radiance 點解決呀??
d死人light beam 俾勁少frame 去避
特別係phrase 3 跳樓梯
野野二段跳, 衝埋中招又跌落街
巴打有冇咩好對策

radiant 左三十幾隻
頂唔順
同埋卡左響隻absolute radiance 度

睇佢1lv武 1滴血打radiant part 2好刺激

好鬼勁

情人節有新料
唔通真係hornet DLC

正呀

最後radiant 曬所有boss
pantheon 每一個single binding 都打過
land of storms unlock

all bindings 就唔會打了, 容錯率超低, 感覺係唔會打得贏

成隻game 係製作超認真
特別當你花時間去浸淫打godhome
由普通俾你全裝補血打得贏, 到無傷radiant, 以致唔用charms, binding 咁去打
對成隻game 個理解真係深入好多
而都唔係想像咁 "random"
或者應該話random 得黎, 佢預左絶大部份既時間係有得解

攞唔到indie game of the year 真係好可惜
希望silksong 可以幫team cherry 攞game of the year

黎緊會打steal soul mode
響godhome 留得太耐
又出返去遊走下先

打晒5門？